ViuTV 全民造星可唔可以唔好一味得個mean?

尖酸刻薄個個都得啦
我夠可以屌你旁白把聲雞仔聲難聽
屌你花姐成隻老虎狗
屌你林二汶肥婆樣衰 唱得掂都無用
雞蛋裏挑骨頭有邊個唔得啫

成個節目都唔係培訓緊下一代明星
係摧毀緊呢一代嘅明星
個個上黎都比你雞蛋裏挑骨頭咁侮辱
有料嘅都唔會上黎啦

仲有，作為一個電視台節目，不停淨係識得笑人啲唔好處，散播呢種仆街心態。咁樣做都唔啱啦。

唔係話要大愛到無樣無實力嘅都唔屌唔foul，而係有啲人明明有其中一樣係ok有潛力，而另一樣野唔係真係太差嘅時候，點解要夾硬jur住人地唔好處黎講？唔可以讚下人地啲好嘅地方？培訓人地有潛力嘅野？唔通我地又jur林二汶肥婆tb唔開胃無資格做歌手咩

CCTV咪無你所講既問題囉

事實d參賽者好多都唔撚掂

至撚憎花姐隻老虎狗個種高高在上嘅態度
同埋個旁白啲懶搞笑但完全唔搞笑，內容一味得個尖酸刻薄，加上把雞仔聲，十足十個啲好鍾意講是非仲gay gay地嘅八公feel

上左位果班都唔係掂啦，個個張學友郭富城咩

唔mean搵鬼睇咩

其實今季真係好奇怪
二汶同彭導本身個cv都唔係好勁
唔覺佢地有能力提升到參賽者potential
評判搵卓韻芝又不知所謂
Joey同Eric kwok有料但就響度hea做
定位九唔搭八

樓主係咪參加完比人秒速淘汰左

其實韓國選秀節目都好多
但人哋係一路都幫參賽者建立佢哋自己嘅FANS圈 咁先易傳播
搞造星搞到美女廚房式經營 佢考量係當綜藝節目去設計 諗住香港人最鐘意睇人仆街呢個心態 要咁先有Gimmick

佢可以考慮照咁RUN 但出多一條LINE係 "剩係呵唔鬧"路線 (搵埋灘叔迪偉阿BU 去搞再加上同903合作cross over) 收效更大

睇你係咩心態入去睇囉
抱住鍾意睇人仆街咪好睇囉
如果你係鍾意香港本土娛樂圈，想佢好，睇住佢係咁屌啲參賽者，有潛力嘅參賽者都比佢屌到無晒自信，甚至屌走。你就會覺得嬲，明白我呢種感受。

講真 出道咗咁耐都彈唔起
應該要自己檢討下
係咪個樣有問題
係咪啲歌藝有問題
讓返個位俾啲未出道嘅人
30幾歲人仲要再出道咪玩啦
現實就係殘酷 彈唔起係觀眾放棄咗你

真係好期望全民造星可以培養同發掘下個香港明星
但係事實發覺佢都唔係想咁，淨係一味去屌去笑啲參賽者，都無去發掘同栽培。
明星唔一定唱歌跳舞架嘛，點解唔發掘下演員？

Ironman viutv御用裁判
其實佢除咗解散咗嘅Swing之外仲有咩成就

由第二季開始 已經唔覺得呢個節目係培訓緊明星 啲導師都明顯hea咗

反而係比一個機會比啲有料但無人識嘅人表現自己
好似mc咁靠自己實力彈起 好似傳緊有唱片公司就快簽佢

你試吓節目係包容呢啲質素嘅參賽者
鼓勵佢哋
愛護佢哋
睇吓仲有邊個睇

做咩今日咁多post 講同一件事
有古惑

想出道嘅應該去五眼/韓國出道而唔係香港

Eason御用班底

但另一個角度，佢地批嘅嘢都係啲有得改嘅嘢。咁後生咁唔批得就想入呢行？

Somehow導師同花姐直接指出問題都好過同你兜圈慢慢磨。我又未見到有一文不值嘅情況～

如果你話放棄表演者，有得佢表演死你閪嘅咁我就覺得有問題

利申：冇睇頭兩屆，今次撐朋友初接觸。感覺未到不近人情

所以咪上全民造星睇下可唔可以幫下佢地，培訓下佢地。
但點知上去一味淨係會比人笑。

香港本土嘅新藝人比以前差左係事實，以前搵啲素人上節目真係會發掘到啲有料嘅人做明星。
係咁嘅情況唔應該再夾硬想有啲高質唔洗你電視台培訓嘅素人可以出黎，而應該發掘一啲可能實力唔到家但有啲潛力素人再打造成明星。

ViuTV 咁樣一味屌只會摧毀香港嘅下一代明星。
希望可以改下。

原來睇mean

咁我有興趣睇下

因為真係多人睇

應該可以0收視

香港人就係鐘意睇人比人笑
睇人比人糟蹋
btw你叫個班人比到D咩好評語好意見出黎 佢地自己本身都無料 咪玩啦

郭富城唱歌都一般般啦
好彩跳舞拉返分

唔覺有樓主講到咁誇張 mean嘅位9成都係嚟自旁白
反而評判有時都幾鬆手 有啲好似小學生talent sow嘅都比佢入圍
就算五音不全 跳舞廢 評判都無咩點屌

香港娛樂圈嘅死症
正正就係「青黃不接」

唔係新一代冇勁人 而係上一代 甚至係主流社會 都係沉醉緊固有嘅娛樂圈模式

唱歌？梗係要好似四大天王咁
作曲？咪參考顧嘉煇嗰啲成功模式囉 人哋真係好有天份㗎
r&b hip hop edm?唔好玩啦細路仔用電腦整
聽歌梗係要聽歌詞

甚至就係你所講嘅 大眾都係因為咁樣受教育而影響品味 唔願意接受新嘅娛樂

我覺得真正搞死娛樂圈其實係呢班所謂嘅老前輩

我甚至可以大膽推論
如果佢哋keep住咁樣去發展娛樂圈 其實佢哋都唔會有成果
因為觀眾都會審美疲勞
聽左10鳩幾年 都係垃圾情歌pop
而家全球化影響 其實啲人自己識比較 慢慢就會覺得香港音樂落後好多 但同時又唔肯放低對香港娛樂圈嘅枷鎖
不過呢班老屎忽到最後都係可以站喺度德高地 話係新一代自己唔努力
所以我建議所有新一代自己自強搵出路 俾返啲年輕魄力 因為將來是你們的 不是老屎忽 尤其是而家係互聯網時代 所有嘢都有可能發生

講真木乜撚嘢人樁中國人思維 要分尊卑 on9 明明娛樂圈就係最現實嘅地方 新人咩都唔識又點 紅咗你班老屎忽咪又係要奶袋底尤其是花姐呢啲冇實力嘅柒頭 淨係識搞關係 一定奶得最勁

講到尾增值自己先係最緊要 其實玩得嘅都係抵死 貪埋呢啲小小嘅人氣on9

主要因為強尼而睇

睇中國好聲音咪冇事

其實呢個唔止係選秀節目仲係個比賽，點解奉旨要比參賽者黎學野？點解唔係參賽者學好左裝備好再去參加？

仲有我想知樓主口中「有潛質但比人mean走」即係邊個，so far呢季係得後生版花姐我係覺得走得可惜

利申上季睇B3全組foul睇到眼火爆

大陸d 參賽者好多都殘酷一叮咁
好難唔mean

因為佢唔想養演員 無咩長約 大劇主位都係搵外來freelance

睇左一集已經唔想睇,d評判導師鳩做

可以睇返CCTVB

CCTVB殘酷一叮路線
都係個班人, 玩爛左

根本個節目由一已經係無聊
你睇下佢造左d咩野星出黎

幾時自殺多次

仲有就係節目mean佢地有咩問題
剩係睇連登仔平時講女都mean一萬倍
娛樂圈個個成年人唔通仲要就住就住同佢講話：「拿你聲底好好架，係唔識發聲姐」（雖然ironman其實好多次都係有咁講）
呢行比起其他行業又真係要抗壓強d
試下開live唱得歪少少，啫撚醫神都比人笑足一世啦
唔通真係是但執件唱歌好聽就做到明星咩

使唔使

利申先 一集都冇睇過

第一季認真做
但係彈起既係ERROR唔係MIRROR
就知而家潮流興睇ON9野(非貶)
見到靚仔CHOK樣第一下已經反眼叫佢收檔喇

依幾日突然間多咗好多post屌全民造星

佢都作咗好多歌
咁都叫無咩成就

我淨得覺得所有野本身就夾好做出黎
真正選秀，
預選都唔掂既又點會比佢出黎表演
成個節目又唔係live
又鐘意支那式咁插播事前鏡頭
堆鏡頭又咁岩夾哂主題

同睇AV聲稱隨街撩一件比男優搞一樣
邊有咁多巧合
Viu都出哂名綜藝係做效果
由脫毒工程，標簽，男神都明顯夾過哂劇本

郭富城呢個年代出道

我諗應該最多係愛回家拍劇

其實你有冇認真睇個節目
佢地喺casting係咁屌人個原因就係比心理準備你，話比你聽出面既人比佢地講既野可以難聽十萬倍，如果接受唔到就退賽
再者，依班人喺娛樂圈咁耐都紅唔起，佢地既目標係打散打碎你，從新再做過

根本評判都未夠班
變咗好冇說服力

你鬧佢，即係個節目有noise
Viu計劃通

旁白開頭點介紹參賽者就知佢入唔入到

連登仔咪仲mean扮咩

一聽就知係果件以為自己好幽默 不學無術既viutv 臭飛細路

我都覺, 最少想你持平d囉
一味數臭個參賽者, 睇見都唔開胃, 有碗話碗有碟話碟唔得既

好似美女廚房咁輕鬆少少 , 話d 女煮得好撚難食咁又得唔得呀, 睇電視我都係想放鬆下啫
睇完你個節目, 我唔單止滴晒汗, 又尷尬, 又放鬆唔到

係, 你可以比個建議我, 話節目係咁,我唔鐘意咪唔好睇囉, 無問題我即刻接受, 因為上返youtube 睇支那人比車撞開心好多

懷疑緊樓主係咪真係有睇
所有參賽者都有上過導師堂 都見到佢最後有圍圈逐個比意見
某程度上依家選緊果50個先係真正想train既人
堂又上過 咁都大概知班人咩料啦
咁你想佢地點玩呢

有腳就過

Target 就係一班想笑鳩人 睇人比人屌 睇人仆街嘅香港人

你個人都幾戇鳩

可能佢地就係知香港人鍾意睇人仆街
之前有套玩鬼係咁屌班女 做乜鳩 完全唔想睇

我真心覺得套野好垃圾 每分鐘都係到屌緊人 節目效果都係咁話 睇到好肉酸 仲要其實成班評審無一個係紅得起

睇返第二集 ViuTV簽果d人就知全部內定

主演電影史上票房number1電影

香港搞乜撚偶像呀

有時睇會得出花姐係對事唔係對人，有啲參賽者畀佢屌完個item廢，之後個參賽者有改善，做返自己擅長嘅嘢，雖然最後都係三盞紅燈俾人淘汰，但係花姐都會出去安慰佢，有時睇到呢啲都幾warm

但係真係見倒 比人屌完果啲參賽者係有改善

其實佢喺樂壇嘅地位主要唔係來自swing係來自作歌

咁你又睇

咁mean咁咪岩你睇

我反而覺得評判講嘢都未夠盡
下下講評論講到咁溫和 只會引到更多騎呢怪出嚟玩

其實參賽者嗰啲都要增值下自己先
20幾30歲人唱首歌都仲係走音 你同我講好有熱誠出道？ 咪玩啦 你之前個20年做緊咩 嚟到選秀節目先開始學嘢?

個旁白真係太over

未睇過 冇興趣睇

唔覺太mean其實

又唔好咁標簽人
不過把聲嘅feel 真係似

睇到ekids alan上去比人屌
心諗你仲有料過班評判啦

卓韻芝都叫星？

即係如果樓豬話個節目有內定，有唔公平，我唔反對
但話mean到無新人入行？
唔通真係個個都要係粉紅色既世界咩

人最中意睇人仆街笑人廢

joey eric kwok狗公黎

下季不如製作到花姐同班評判互屌
反正都係要搵人屌，屌完參賽者咪再圍內批鬥夠哂gimmick

的確主要係得旁白一個mean
間中係個花姐
但至弊個旁白係個節目嘅戲份都佔好重啊嘛

每個參賽者出場前笑人幾分鐘
出完場又笑幾分鐘

多謝指出問題來自於旁白
唔講都唔覺主要係佢

香港地睇人仆街最開心
你當殘酷一叮睇就fit哂啦
100個都唔知有冇10見得下人

好認同隔離個post
大陸啲節目請國際巨星黎教人都冇咁串
全民造星個班憑咩

郭富城後生型撚到漫畫角色咁
不過如果佢上黎全面造星 阿咩柒花姐都會屌到佢一文不值

全民造星主要目標唔係用黎捧紅下一代明星，係用黎捧紅花姐，參賽者只係綠葉，節目既出發點本身就唔係正向既成長型真人show。你唔搞清楚呢點，你唔會睇得明呢個節目。

啲參賽者都係甩皮甩骨騎尼怪，上去咪又係為咗拎Air time同知名度？比人Mean下咪幾好，一個願打一個願捱，樓主走去同佢地抱不平

節目效果

hi沙皮狗花姐

都中肯 加埋花姐個衰樣
不過你冇得怪香港人最鍾意睇呢啲

屌係想佢改想佢好啫

pr公司

個節目最有問題個個咪花姐囉見到佢塊死人臭西樣 都即刻熄電視 理撚得你選手有幾型

全民加薪

其實搵返黎d人真係唔掂 騎騎尼尼果d先有話題
比較正常既又無邊個稱得上高質
同埋d參賽者好多都較大年紀 好唔吸引 唔覺得佢地會紅到
應該搵d青春d既 16,17歲既年紀 先有多d可能性 而家好多中學生都話要去韓國做練習生又成日練舞拍片上網 我覺得佢地都會想參加呢d選秀節目
同埋比賽風格應該要認真 唔好咁低俗
Btw睇慣kpop再睇今年mirror 出既跳舞片覺得跳得都幾差下

彭導個cv唔勁
apa grad，grad咗入到中英劇團，之後自編自導自演同一套舞台劇可以累積五萬人次入場，攞過金像獎最佳新導演，仲未計之前做過演唱會導演
同埋佢一直有keep住開班教演戲，好多公司都送新人去上

二汶至少唱歌真係掂，喺香港呢種外表至上嘅社會算係撈算係咁

要eason 莫文蔚 sammi都冇話唔得嘅，香港人要養住viu，等佢賺錢賺到可以做到幾百萬一集製作費咪得囉

第一屆整咗件抖音暗星出嚟

而家都冇撚左影啦

得罪講句
班參賽者係抵屌
嗰啲入咗行咁多年唱歌仲五音不全好似唱K咁
好意思出嚟話自己有幾鍾意音樂
真係笑撚咗
好鍾意啲咁嘅水平你唔好出去黎獻世啦仲諗住做明星

今屆算好

無王貽興
自己成世無紅過，仲要拋書包屌參賽者
睇到好尷尬

好悶 睇佢屌人我不如睇燒山屌政府

其實好多出名廣東歌都係swing嗰兩個人有份produce淨講eric kwok,幸福摩天輪，十面埋伏，最佳損友，落花流水etc,成日都有連登高登仔拎返出嚟改詞，咁都無成就我諗香港樂壇都無乜邊個夠成就做又肯做評審

唔好咁啦un星都係星
有時睇返韓國日本 even支那d選秀節目 都唔夠viutv咁撚串 仲要無一句有建設性嘅comment句句得個踩字

第一季每組好似有三四個導師，上季起就得返一個，真係幾hea 下

事實係觀眾最鍾意睇人仆街

我就係鍾意睇呢D
同cctbb一樣咁嘅話咁我睇嚟搞柒？

呢d on9節目全部都係扮撚曬嚴肅屌人，跟住成班柒頭係度喊苦喊忽，完全唔明有咩好睇

只不過係cut淨啲mean嘅部分俾大家笑下啫，背後其實都有為參賽者好咁關心佢哋、同俾意見

不過都認同今屆嘅導師唔夠勁，雖然真係好鍾意睇佢哋啲反應 不過調返轉諗，真係勁嗰啲都唔得閒嚟教班殘酷一叮啦

Mean明明就係呢個節目嘅賣點

香港樂壇一直以嚟都冇進步係因為啲人唔肯出自己嘅舒適圈, 樂曲嚟嚟嚟去去都係得嗰幾款, 唔係扮撚曬lofi, city pop 就教會 progression
你自己睇返香港嗰班busker + 音樂人點樣係ig圍威餵就知 成日喺ig story互tag## 最好笑係佢哋做完cover會tag返原唱, on99 咁以為人哋會免費幫佢宣傳
冇諗過佢哋整出嚟嘅作品其實係又悶又低級, 所以屌是很重要的

其實又無乜嘢嘅
睇咗咁耐其實見到係批評多過純粹笑某啲參賽者
係旁白會mean啲
有啲有潛質嘅其實都會讚下
可能佢cut小妍個啲搏多啲話題但係人地眼中覺得好衰咁
另外有啲參賽者其實都係hea join
個啲係要反省下 當頭棒喝又唔係真係咁差勁
起碼好過鬆手畀佢入搞到人地半紅不黑先嚟放棄

支持下新一代

香港人鍾意睇乜咪播乜
同埋受唔起批評？

又袋埋錢入viutv袋

大佬 選秀節目唔係選秀
節目效果重要過參賽者
參賽者贏唔到都有個機會宣傳自己
老實講之前贏左既都唔係真係好星好紅
唔mean你覺得係香港有市場？

同埋老實講到明造星 唔係歌唱比賽
偶像唔多唔少睇樣 一係好有性格
呢啲criteria參賽者應該一早預到

花姐呀麻...你以前都係PA炸麻, 你覺得好有料架啦?
咩話?《慳D啦Honey》同《脫獨工程》你係監製?我唔覺得好多人鐘意睇囉 ! 個節目出名咩呀? 假呀 !! 真人show 咁假, 你夠膽拎出黎講都算好野 !
係, 全民造星係叫成功, 但唔係得你一個人既功勞, 咁自大既你? 樣樣識晒架啦?唔使黎e度啦 ! 俾埋CEO個位你做囉, 好唔好?!
批人唱功批人跳舞? 你有咩資格? 我敢講出面果個卓韻芝都識野多過你啦, 幾時到你呀支呀咗呀 ! 呢呢呢, 睇埋你個樣, 仲咁臭串, 我唔會俾你入圍架, 不如你退賽啦 ! 唔好浪費大家時間, 係咁. Next
.
.
.
.
.
.
唔好啦

同意mean係賣點
唔通睇偽心靈雞湯，好似咩支國好聲音咁跟劇本扮喊扮感動咩

其實唔係香港人喜好？
Gordon Ramsay講嘢咁刻薄啲人都鍾意睇
純粹啲人覺得造星啲評判無料唔應該係到噏
但我覺得要評人唱歌唔需要好識唱歌同埋其他嘢夾埋成一個package都好緊要
所以大家唔使下下話香港人劣根性點點點

完全冇 造 呢個成份
啲導師又冇乜 導 既成份
根本就冇用資源培訓個班人
同普通才藝比賽係冇分別
韓國個啲就係要做到個氣氛令到觀眾好想為佢地加油 少少育成feel睇住佢地一開始好差然後好努力再進步 香港就係睇你有幾柒

我覺得個根本問題係本地市場縮得好勁，大環境成個市場萎縮，你跳到曉飛都無用，就算聽電台，都少左新人新歌，無咩好聽

佢岩岩出道都係2打6黎
係台灣-6紅左先回流返黎再比人封4大天王
而我不知道 同佢幾似
只係條友冇回流返黎姐
事實證明香港現今娛樂圈=垃圾

講真 花姐harsh得嚟係有用
但必要時候 佢好十卜啲人 由第一季開始都成日影到佢安慰參賽者啦

唔mean得架
當小花咁湊就最好

Masterchef同viu個d show比都唔係好刻薄，起碼唔會有個垃圾旁白係咁串柒柒

你係咁覺得姐
一大班妹妹仔仲係想追chok樣靚仔
你唔追大把人想追
敢講而家出商場show
除非你攞啲真一線歌例如張敬軒嗰啲嚟比較
如果唔係真係得mirror可以塞爆到個商場

實力另計
但mirror fans數目唔少、市場價值唔低呢樣嘢
你就無謂否認啦
如果唔係同啲一直活喺自己固有思想嘅廢老冇分別
與其追韓星
我真係寧願而家啲妹妹仔追mirror

但係今屆質素真係差過上兩屆，十個有八個都淨係識唱歌，仲要係唔好聽，完全無talent可言

連啲評判都冇個係星
你想佢地做到啲咩星出嚟

樓主係唔係變完魔術
唔好啦

識追梗係追error

我諗佢地都估唔到首歌句踩住mirror上可以成真

各花入各眼
我睇啲參賽者表演睇到好尷尬覺得有個旁白中和下都ok
可能我真係少睇電視 綜藝就更加少

Gordon: Am I a joke to you？

今季啲參賽者其實已經係出道藝人,好似小妍, 顧定軒咁樣嘅水準唔屌唔得喇掛

講真有班廢既又真係抵比人mean
in個人連基本要求都唔到，你都想屌佢曬時間啦

有料果啲我覺得叫建議，唔算mean
造星一直以黎都行行呢種路線
依家有solo出歌果幾個mirror，其實基本工實力都真係唔錯
咪又係咁樣一邊接受批評，一邊成長

唔通永遠好似小花咁錫住佢就好咩

全民造星=mean=香港人

平時你接觸啲香港人好友善咩

唔mean唔踩唔叫香港人啦

講MEAN邊夠連登仔黎阿?

我唔覺喎 只係將最mean既說話剪哂落trailer
好似高晉 佢係被勸退五人 開頭旁白有話佢俾人感覺嬉皮笑臉
但表演完有剪佢成頭汗彩排既片入去 又話佢其實好認真練習

但我都覺評判開頭好鬆手

支那以前啲節目
同埋CCTVB以前
都係行呢一套
等啲人又要鬧又要睇

戇撚鳩
就係想睇佢mean班傻鳩, 大多不自量力 自以為是
幾中有幾%既人, 根本唔需要靠個節目都會成功, 入左去都只係求多d暴光率姐
你估個果幾個導師真係幫到佢地提升自己咩

呢個垃圾節目根本係睇中香港人想睇人仆街既心態，製造效果比你笑鳩啲表現差既參加者
1:12 仲要專登cap連登三年前既留言黎斷章取義

你講緊兒登？

先唔講邊個睇，啲參賽者質素真係包容唔到wor

唔mean又迫唔到人另一面出黎喎。。

之前viutv個《初度遊》Tony都係咁啦
比連登仔笑到
根本香港已經淪落到要靠笑9人哋嚟取悅觀眾
再加埋黑材料同起底

其實成套野都搞到個氣氛好負面
每一個新人出黎之後會係諗佢會比人屌咩而唔係睇果個人表演
搞到都廢事睇落去，反正成套野都係屌人

佢把聲咁都叫雞仔聲？

香港係鍾意睇人仆街，咁咪做啲節目效果俾你睇

上兩季咪又係差唔多依家先拎出黎講

其實我覺得佢唱隻歌唔係真係咁差
佢上鏡呢個樣都好過佢啲cosplay相, 修到大陸電子雞咁
不過佢講野個語氣係有啲難頂
比佢上台應該都只係想製造話題

樓主比人foul咗所以腦羞

係囉 mean係有 但唔係全部
只能怪香港人就係咁mean 根本搬左現實社會上去姐 連個個袁晴晴都有段片幫佢兜返 唔覺得只有mean喎

依家選拔賽姐

無人才就無人才啦
其實個節目根本無資格搞
而家根本搵唔合格既素人上去俾班鍾意睇人仆街既香港人笑
收視高for搵快錢

不知所謂既選秀
無人才唔好開啦
人地國家個d似返d選秀
日本個101 produce隨時好100倍，人地選秀就真係選秀
唔係為左mean而搞選秀

咪同連登仔一樣

佢幫eason作咁多歌都叫冇成就

你係團長?

呢個節目都幾on9
逼玩開街頭唱歌嗰個judas著裙去跳舞
而家香港邊個歌手係跳舞勁
逼人轉style而唔係專注focus翻喺佢嘅優點
咁撚樣都叫做「造星」

果個真人show要收視嫁
真係好似韓國咁落力同你訓練一個人變星咩
跟你咁講收視仆硬街

唔關事
參賽者見mirror 咁多人才都發展唔到
自然唔去參選
無人才就無人才啦 viu 認命啦

前兩屆佢做導師算幾好
今屆做評判就

咩係團長?
我冇睇過全民造星 所以我話呢條片係製造話題 連我唔留意都睇倒

睇黎曬時間
唔明睇既人時間係咪真係咁多咁得閒

佢話旁白

乜香港仲會有明星咩。。。。？

其實掉返轉講。呢班導師肯屌你。都叫仲可以有進步空間。。。好過連登仔。下下恥笑先啦

搵陳奕迅教唱歌，羅拔迪尼路教做戲好唔好

頭兩屆睇咗，今屆都睇緊
導師同埋花姐指出嘅問題唔係無道理，而指出完問題有提議點解決同埋有鼓勵，俾花姐批評得嘅花姐之後都有俾機會佢地

而啲參賽者嘅質素真係有問題，呢個比賽係發掘有潛質嘅人，唔係來者不拒，有啲真係一睇佢個表演會覺得救唔到

香港人真係唔少人係咁mean 中意睇人仆街
同埋平時一有新人出嚟 就睇到啲comments話人樣衰、唔知邊位、唱歌難聽、身材差

評審同導師坦白講都幾好人，唔mean
不過評審準則一時鬆一時緊差啲

個旁白由頭到尾成個八婆連登仔咁恥笑人
睇到好煩

比我參加完個節目唔會睇返嘅原因一定會係唔想又比人mean 多次

我覺得樓主同埋好多鬧全民造星嘅人咪又係先入為主
冇真正了解過佢哋咁樣剪、旁白咁樣錄、花姐個flow咁樣安排嘅用意
一味鳩屌個節目

有時mean得冇道理我係認同
例如最近個waiwai我覺得佢着唔着裙是撚但啦
但節目組係咁jer住係有啲over

但如果你真係有認真睇
其實你唔會好難發現即使係連晴晴嗰啲全世界覺得一文不值、靠新聞搏出位嘅廢人
花姐都唔係一嚟就放棄
無錯一開始花姐都係屌鳩佢垃撚圾
但鬧完之後花姐係有畀方法幫佢做一個冇咁災難嘅表演
呢個無錯一定係節目效果
但我就覺得節目效果都有分有用心同冇用心嘅
睇完呢part我至少唔會覺得晴晴係一個唔死都冇用嘅人

同埋啲參賽者有喺ig講過話
粉紅色世界葉小妍表演完情緒崩潰
一路mean開佢嘅花姐喺現場嘅處理唔再當佢係參賽者
而係當佢係一個人咁即刻衝出去處理佢情緒
但呢啲嘢冇記錯個節目係冇剪過出嚟
睇你點理解呢個做法啦
我就覺得呢下令我對花姐嘅respect係多咗嘅

根本一味鬧個節目嘅人淨係選擇性睇到啲個節目嘅陰暗面
完全唔肯嘗試下了解下個節目組嘅用心位
就一味鬧鬧鬧

造星呢個比賽都玩咗兩季,有睇過都知佢唔係歌唱比賽
如果仲以為浄係拎住枝結他,唱得幾下就可以比賽
咁入到嚟俾人逼去跳舞, 係佢自己問題啦

136個tb肥婆負評

唔覺eason教到
打天才波既人唔會教到人

eason教人唱歌
可以參考佢返支那拍嘅好聲音同最強音
覺得佢係有心無力

卓韻芝真係亂鳩咁黎

果句啦 香港人鍾意睇人仆街姐
呢個社會文化嚟

算啦 咁認真做乜 當綜藝睇下笑下咪算囉
你睇搵咩人做評判導師就知啦

其實我覺得批評同埋mean人取笑人係有分別
可能會viu個節目定位係偏向搞笑，唔係好認真
但係有時覺得啲說話會太難聽， 好似侮辱人咁

上面都有人講韓國啲選秀綜藝係好嚴謹又好睇，批評得你好勁，但係嗰種係認真嘅批評，唔係一種取笑。

真係好唔鍾意而家香港有種風氣就係好鍾意去笑人， 個個上去做咩都畀人笑，邊個會開心

其實呢個佢套路來

初初嗰兩round佢都會好mean,之後就會無咁mean再讚下

我開頭都唔多鐘意佢呢個approach, 但啲參賽者比佢串得多啲觀眾就會開始同情，再自己搵啲位欣賞下參賽者

係咪最好approach我就唔知啦，但最後mirror都算ok起碼唔剋人憎

講亂黎問過IRONMAN未

下，好嗰啲冇屌架喎，你有冇睇

唔驚
大把人提佢點玩 佢都無聽過入耳 繼續我行我素

唱歌跳舞呢d關佢鬼事咩

試下搵eric kwok參賽

又會俾人彈樣唔得 唔識跳舞
唱歌又平平
幾有才華都無用
唔好喺幕前啦

結果swing當年咪又係可以開show

造星本身就想佢做viu嘅歌手，演員佢地大把，鄭中基個班，之前唔續大台個班都走曬黎viu，所以佢地想要新星，同埋佢地mean係mean但講真，無實力個啲係要mean，唔通照比佢地出道，等觀眾mean咩，講真，造星1 mirro個班咪又係mean出黎。

唔洗咁認真
睇依啲當runningman 笑片
睇下啲是非 勾心鬥角 踩下參賽者就得

eric kwok都叫無成就
十面埋伏 無人之境 最佳損友

mean就正正係佢嘅目的
寧願觀眾為個參賽者不值去屌評判
都唔好俾評判做好人而個個都屌的參賽者憑乜嘢
造星嘅過程就casting開始就已經開始左，當呢個節目出街有曝光有noise遊戲就已經開始咗

今日樓主你出po為啲參賽者唔抵，去屌Viu，就證明佢哋成功左

bingo得卡文過到

真係一個星嘅話，怕咩mean呀

二汶唔知憑乜可以做到導師
就算係超級球星退休都要考個教練牌先俾教波
佢本身就半紅不黑又唔係勁仲要無經驗唔知憑乜

Btw參賽者質素又真係太廢我唔覺得viu好mean
大眾評價一定仲mean 造星呢個過程都係造緊

仲石 Eric同太極明明有料就hea做
卓就永遠唔知佢標準傾傾下計先禁
咁不如唔洗表演齋talk

最後其實我覺得花姐算好人
屌人你都要睇下佢屌嘅內容
根本好多都係為你好
例如你咁老拍埋班20歲到/tb女叫你著群/你參加完可能仲衰之類 根本就無講錯 俾定心理準備人

好似以前睇殘酷一叮咁
愈古怪既參賽者愈好睇

mirror 好多fans 架

上次我係times見到部大電視播唔知anson lo 定kong新歌，幾十個妹妹仔對住部電視舉牌

咁香港=臭港 臭港人係咁上下

Yes手鬆到導師屌哂鬼

老實講，旁白係仆街但係有娛樂性至於花姐講嘢係嚴厲，但係因為參賽者真係有問題，無問題個啲花姐會讚

CV勁就代表好導師咩
就算viu突然好撚有錢真係請到四大天王做導師
佢哋自己大把其他生意
撚會有咁多心機擺落啲參賽者度咩

至少我覺得彭導同二汶係會有心機教
如果唔係點會逐個參賽者打篇嘢post ig

利申：我覺得彭導同二汶嘅CV絕對有資格教呢班參賽者

又唔洗扮支那節目影觀眾扮喊嘅

viu將呢個節目改名做殘酷一叮都match到
開到第三季，無大廠唔緊要
成個製作都唔認真
你睇個旁白君口不擇言存心咁去笑鳩人
笑夠喇又扮曬嘢補一兩句可憐人 嘔心到極

落重味精等人恥笑得最高點時
到中段篩走質素差嘅就突變好熱血好感動
得罪講句支那都係影觀眾扮喊果下柒
其餘viu仲撚柒連評判評人都可以咁低質

香港人不嬲鐘意睇人仆街

咁講
有d雖然唔係好好 都算正常嘅都要屌
唔屌又要比旁白君諗d仆街嘢嚟潤鳩人

問人點解想參加 唔計答得on9果d
其他人點答都有位俾花姐入嚟屌

gimmick嘛，人哋本來就係個做show嘅節目，正正常常咪好似中學d歌唱比賽選拔咁囉，勁歌金曲應該啱你睇多d

裝備好嚟嘅話即係又唱得又跳得，咁洗鬼ViuTV’‘造星‘’咩，唔洗train就用得咁益你咩，咁嘅話不如改名就 全民揾星，你係明星有料就過嚟啦

其實今年花姐都唔算好mean
佢屌人都算屌得有point

之前果件劉翁就真係垃圾中既垃圾
為屌而屌 自己又唔撚係有料

呢個真，如果二汶係參賽者，可能都係得一兩盞藍燈，被人嫌個樣唔青春，唔肯著短裙仔跳舞，悶，總之一定有位插😂

坦白講mean旁白有時候係醒神位黎
特別頭兩round，有d參賽者又悶又無才華唔少都要靠旁白增加可看性

可能mean旁白好唔好真係見仁見智，但我又唔覺得製作唔認真，當然部分人既評選(eg中國舞同Odiu入而food science唔入）係有問題但所有比賽既評審都係主觀既

你想講隻歌本身, 即係avril lavigne原唱唔係咁差, 定佢唱得唔係咁差? 咪撚嚇我喎屌
佢本身已經自己降左key, 然後連歌詞都錯鳩哂, 真係好撚難聽喎

係，個節目係要搵有潛質嘅人，唔係來者不拒
成日話唔俾參賽者學嘢，唔包容
比賽黎㗎大佬

其實個花姐今次都係想做noise
渣乾呢班人嘅剩餘價值

型到出水

幾好睇

在於睇殘酷一叮嚟講我都覺得所有mean都無咩問題有d人真係上嚟搞笑

我講嘅係另一面, 如果將呢個視為花姐同導師所講係上嚟追夢造星，真係未免對呢班相對唔係咁騎呢嘅人太mean, 節目定位都唔應該係咁, 三季都係想前段搞笑mean到盡頭, 到中尾段嚟個反差好熱血旁白君到時都會轉口吻講嘢變支持鼓勵mode

個傻鳩樓主唔係屌參賽者差，係屌點解人地話佢差肯撚定係比人foul左唔憤氣出黎帶風向

咁「裝備好」同「唱得又跳得」之間都好大距離wor
即係想入圍最低限度有誠意
有人自己比錢去學唱歌/跳舞，雖然可能都仲有好多野執
有人無比錢學但好比心機練
有比時間心機而又表現好，當然直入
有比時間但表現唔好既，咪睇下有無得救，有人可能係方向錯而又要人比指導佢，呢d咪就係「造星」位
唔通魔術師之流黎參賽唔入圍比人笑，都要話唔肯幫佢「造星」？

Odi對腳夠長就入到

佢呢個節目為noise多過想造星
難聽講句 造星能力仲廢過連登吹奏一個新人

其實香港人都無心去造星 睇連登就知
某程度上個旁白咁mean 其實就係同香港人一樣
香港人都係咁mean去對藝術表演者
Even新人/免費誤樂

做到殘酷一叮咁好冇？

屌得唔啱?

定你想香港夠人整輯hk got talent?

可能我份人mean，又覺得有時旁白講既都係我心入一面其中一把聲但我又會咁而搵下個參賽者相對好既位，好似後生版花姐咁

個旁白根本就係連登仔

其實呢個節目就係想令班出咗道但無起色既藝人斬掉重練 推倒重來
睇下轉過第二個形象/路線 或者再train下睇下會唔會有突破
你覺得就咁不斷鼓勵同正撚量佢地就會進步？
咁呢啲佢地經理人都做到啦 洗乜上呢個節目

客觀嚟講呢樣係觀眾最大分歧
但我中意睇呢啲多過你嗰啲正面節目
你望吓Masterchef
一樣有屌有讚
全部都有事實根據
咁先會令參賽者進步
令個節目好睇
如果睇嗰啲正面大陸濕鳩比賽節目
無論點都話你唱得好
跳得靚
是美的是美的
咪年年捧一堆傻鳩出嚟囉
因為所有參賽者都是最棒的

我覺得個參賽者唱得唔係真係咁差
可能佢講野個語氣好難頂 唱果陣低音似返正常人 好似易接受左

樓主本身係viutv 人扮鬧
Viutv 計劃通

樓主講得啱
應該要好似樓主咁理性指點參賽者

大陸節目要keep住和諧同形象正面
要扮到好勵志 推廣有實力就上到位
所以只有好少情況會mean
如果真由頭到尾都mean 會政治唔正確
大陸近年越收越緊
有留意新聞都知 大陸所有媒體都要盡量推廣正能量 mean極有限

可唔可以唔好一味得個mean

啱啊 想屌好耐 俾你屌咗先

Agger

仲有笑藍奕邦gay

一句講晒 參賽者咩質素個比賽咪咩質素囉

有料 笑你樣

冇料 笑你得個樣

幾撚好做

如果二汶今日先出道上呢個節目都走得

啱呀 error好好笑好鍾意睇

香港歌壇影壇沒落係有原因

用十卜90後wo

你有無睇㗎 掂嗰啲無畀人屌㗎喎 垃圾嘅參賽者先會畀人屌 畀人批評下都唔得點食呢行飯

卓韻芝真係唔知做乜鳩

係我無知
我係問佢有乜成就
唔係話佢無成就

唔知你講緊邊個老前輩
但係我諗應該都冇一個係好似你講咁

其他我唔知 就講eric kwok
你自己睇下人哋swing嗰陣玩啲咩啦
屌你老母話人哋注重歌詞 一成不變

做人誠實啲 根本就係啲人鍾意mk情歌 簡單嘅編曲/rhythm 根本就係普遍香港人都冇品味

我淨係睇過造星3, 前面1,2都冇睇
都覺得花姐D評語好多時係mean得黎中point
見到D人唔撚掂都會叫人幫下佢手, 好似個中國舞咁
反而評判真係亂鳩咁黎, 撳唔撳燈好似睇心情咁

依家上電視拍節目, 你柒就比哂全香港既觀眾睇
連做好D唔衰比人睇既覺悟都冇我覺得比人屌都係抵
當然你話個節目會唔會仆街到專cut D柒位比人睇就唔知

係因為mirror唔夠實力

其實全民造星成套野只係一個娛樂節目, 根本就唔係要搵d有潛力既參賽者或者比資源去培養d參賽者成為有能力既演藝人, 所以有noise, 夠mean咪有人睇。班judge自己又唔係有幾pro, 又冇公信力, 叫佢地去培養新人? 我都唔知佢地有咩能力去培養 你睇下上年隊mirror? 係朗豪部大電視見到佢地最新mv, 笑死人咩咁樣就可以出道? 講真要講eye catching我覺得error仲好過mirror, 起碼人地有自己搞笑定位, 唔係好似mirror咁夾硬學kpop 冇能力又要賣歌賣舞。

對比下睇下韓國x日本既pd48, 搵左一堆冇個人技術既akb48女星去參賽, 最後就算冇贏, 個個都學到野走, 由零跳舞技術變到可以係舞台跳到一隻完整既舞, 依d先叫選秀節目架嘛, 雖然最後爆出做假 不過起碼成班日本拎到既野係日本根本冇人會教到佢地

我都鍾意masterchef佢果種應屌得屌應讚得讚
但viu套野真係由頭屌到尾，變左一個屌人節目多過睇人表演

大陸果d咁假就唔講啦。。

其實花姐有同班友講明

：我個節目係咁架啦你知架可？係出名mean架啦

唔知可以重睇，又唔係無警告過你之後玩你係咁屌你，班友hea個d直接想叫佢地退賽添啦

咁都叫mean
連晴晴佢地都比落台階佢
連登平時果啲仲mean 啦下話

見到D 19 評審, 睇都唔想睇

飲食簡單好多 條脷好誠實 食材配搭同煮食方法可以跟經典或者講科學 得擺盤可能要D藝術天份

娛樂事業就好難 觀眾緣好難求 正如冇人明點解的士陳會紅
今輯仲要搵一堆發咗幾年明星夢都紅唔起嘅人入黎

BTW頭個幾集唔mean㗎 跳中国舞都入到圍

其實花姐係惡，但鬧得中肯

第一輯已經係咁 所以都無睇

好似魔樂師咁

你in果時都知咩料架啦

扮咩上到台先shocking者

笑人黎做賣點 唔要得

咁多tvb打手

哦！原來tvb又做超級巨聲

其實Swing幾正

全民123我到有睇, 其實今次D 評判開頭手鬆比左10個入, 到唔係咩問題, 以前到會有D 類似情況. 比賽就係咁唔公平, 評判鐘意就得. 個賽制就係咁設定.

agger 旁白可以做好啲

不過對花姐指控唔同意
建議你起完花姐底再諗下點解佢有種權威喺到
仲有佢所有難聽嘅說話唔係為講而講
次次打入肉嘅都係死症
佢都係講咗一啲你敢諗唔敢講甚至班"評判"都未必講得出口嘅現實

殘酷一丁都幾mean下

早幾集, 有個女仔係一隊組合出黎
佢唔識排舞, rehersal個陣
花姐要佢即場打俾經理人個度
我覺得花姐其實好有心幫d參賽者喎
佢都覺得個經理人唔應該由佢自己一個參賽
幫都唔幫下手, 花姐個下可以話係幫手屌左個經理人一鑊

由連登仔把口講出嚟格外諷刺

其實都係頭兩round d人質素參差d姐
過多兩輪篩走哂d屎就會好啲
每屆都係咁架啦

屌佢矮

呢個真，
玩/笑鳩參賽者騎呢，之前都大把，
真係搵啲有潛質嘅幫佢建立事業，
湊夠fans，連觀眾都有投入感，
整多1,2件姜濤出黎viutv 都有著數丫

同意
Mean到唔好睇

有咩demand咪做啲咩歌出黎派台囉
你話垃圾情歌pop
出面主流都係咁多人buy銀河修理員果類
搵食唔通叫你彈啲客咩

私底下人地聽同玩大把alternative野啦
香港唔玩pop既亦唔少人
冇咩興趣/未窮到要上電視台入所謂娛樂圈姐

棒完第3隊出黎之後點
error 同mirror呢 放養？

睇得呢啲節目就預咗食屎啦
on9

花姐個樣成個catgirl咁

我睇得幾開心 有咩問題

快d做完播下其他綜藝好過

睇一兩集都無野，認真追睇真係弱智

睇係為咗J彭導

就好似出面d溼鳩sing con咁
搵親返嚟d評判都唔知係乜水嚟
有料既仲得閒坐定定係度幫你做評判咩
自己大把job啦
除非係chi na節目有筆直就請得起eason、gem做歌唱導師、章子怡做戲劇導師

第一季先有呢個感覺

唔算mean啦 比著我 直接屌柒佢老母臭化閪 係節目到打撚死班仆街陰冚家鏟 你老母臭閪

真係唔知點解咁多人睇 d參加者咁低質
淨係喺到笑9人 花姐好似主角咁

卓韻芝好似係負責評戲劇

根本就特登放班騎呢人
再mean9佢地
去做noise刷收視
靠佢地造星真係死得

但第一季俾人批評 導果part 好悶

見到卓韻芝個傻西臉都唔開胃
佢自己咪又係紅唔起既暗星mean撚到以為佢係咩巨星天后

由第一季開始追 係 有時係好mean 但當初你班連登仔好buy咖喎又話入黎睇旁白君mean人 花姐屌人
睇耐左其實唔只得mean 有最開嘅都知其實幾感動 一班仔咁熟血 去到後面旁白都冇係咁mean喇 啱啱開季咪搞下gimmick 囉

樓主係咪真係有睇架
我以為個節目會mean爆子涓晴晴
點知最後都show返佢地正面既性格特質喎
定係樓主睇左mean參賽者既片段就熄電視？

你話個個都小妍咁就神剪接都搞唔掂啦

無人迫你睇香港娛樂圈係咁上下既層次

有實力既一早靠自己紅左啦，大把人紅左都唔洗靠經理人同電視台

要睇花姐鍾唔維鍾意呢type

連登仔講既野咪難聽十萬倍

傻鳩，嗰個唔係叫藝人培訓班，係選秀節目
一早開宗明義話咗係提拔啲俾人忽視左而有能力嘅artists
全撚部都唔撚秀，點解唔MEAN得

我覺得佢地都唔係好mean啫
好多時都係講事實 咁講真娛樂圈係咁難撈㗎啦
二汶係肥呀 但佢而家撈得OK吖
就係因為佢又肥又TB咁
佢自己都經歷過就知呢個圈係幾難出頭

花姐係好惡好串 但佢又唔係淨係一味鬧
好多時佢鬧完人 都有幫參賽者諗點樣改善
就算勸退五人組咁 佢真正唔鐘意都係得袁晴晴一個
好似葉小妍咁難頂 幕後都有安慰返
我反而幾鐘意花姐咁真

依唔笑你，令你知難堪，到你真係上到台出醜，全個世界笑你

主要係旁白口臭姐
評判反而好hea
比燈比到一d準則都冇

我覺得好睇wor

培咩訓

而家咪揀左人黎培訓

都未撚揀完就話人唔培訓

屌你未入圍晒錢培你？

我覺得節目組唔mean
就係觀眾mean啲參賽者
香港人最鍾意乜都批評
而家見佢哋好慘咁你咪有同理心想支持佢哋囉

認同 推

你聾架？

其實你可以唔睇。

而家啲人唔識㗎咩?

果時好受歡迎
香港人鐘意睇人仆街

摺柒咗可能係因為參賽者開始唔夠好笑
同埋個主持嘅人工

之前返中學睇下singcon
有年請左趙增熹做judge 啲人唱得好緊張

gordon:世界級名廚
花:who?

呢D垃圾風氣就係cctvb教出黎

冇 你老母
講緊花姐
仲有睇你講嘢已經知你唔撚識音樂啦傻仔
Swing嗰啲純粹係編曲上多元化
佢哋有試過幾多種genre?
現今香港潮流的確剩係得pop
你話香港觀眾老土
你又有冇睇過大數據？
你知唔知spotify 每個月香港熱門前50首歌係咩類型？
咪又係跟貼外國r&b hip hop edm
收皮未？柒頭

你話香港聽眾品味老土
不如你睇咗大數據先同我講嘢？
自己留意吓spotify香港頭50名熱門歌曲係咩類型音樂先啦
咪又係會跟貼外國r&b hip hop edm多
大把人聽歐美音樂啦
到人哋聽嗰陣又話人哋唔支持本地樂壇 柒撚到淨係識講銀河修理員 講真 真係講最熱門都唔入流啦

其實娛樂圈就係咁樣， 作為觀眾嘅你哋，根本唔會知藝人要付出幾多。
就只會睇地佢地唔好既一面， 反而我覺得佢地咁樣先係對參賽者最好。 佢地係mean， 但同時亦係最現實。 難道作為觀眾嘅你地會唔mean 佢地咩， 網上批評有分別咩。 反而我覺得作為參賽者係依個時候要諗下到底依行適唔適合自己，又或者其實節目中， 觀眾反應都係最真實嘅話比作佢地知佢地仲可唔可以又或者應唔應該留係依行

你up乜鳩邊有話人地唔支持本地樂壇？
邊有話聽情歌pop係「品味老土」？
聽音樂跟貼外國r&b hip hop edm我又唔見得點唔老土喎 大把一式一樣大路商業口水歌
但講到尾音樂多唔多人聽係消費者自由選擇 有得怪人？